法國叫親jimmy嘅都係on9

叫親Kelvin嘅都係fuck boy
叫親Anson嘅都係傻仔
叫親Shingo嘅都係智障
叫親Miu嘅都係公廁
叫親Nash嘅都係傻鳩

梳囉。。。

叫Sam嘅肯撚定係gay

可唔可以幫我含

收皮啦傻鳩

駁5刀。。。